「突發」我老母以為我係gay佬

話說之前我啊哥搞笑咁同啊媽講話我係gay佬
我啊媽竟然當左係真
今日同老母食飯既時候佢突然問我有冇拖拍
重問我上次帶返黎屋企個個男仔係邊個
我話係朋友佢話朋友會一齊訓嫁咩
佢依家同我老豆入房傾緊d唔知乜野
點算

屌你阿媽一鑊埋得

帶條女返屋企入房

乖乖地認左佢啦

細佬同吖哥用一個ac

冇女...

我唔係...